［有圖］有無毒撚想埋我單？

伙記！埋單！

我， 照顧你一生一世

不了，你得165

仲揀 ？

家計會啦屌

我想bb高啲

個仔都唔係佢，埋單果個幾高關事?

痴撚線港女

屌你受多次精就改到嫁喇 ？

bio miss 教

男人點會有bb

笑什麼 你也是哈比人

港女=無腦
真心快啲去家計會啦，十個星期內仲有得食藥流產

7

我175

要返工。。

屌你，生左仔就真係唔洗翻工啦

打定電話去約先啦

約左仲要佢幫你搵醫生睇，睇完仲要搞一輪約個期

大佬啊。。

屌你老母男人大肚